有無人中意深夜打j

如題 啱啱射完

有冇射得特別起勁？

有 射左上天花板